[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Кими не холодно**
---
---

Была у нас попойка у Иванцова...
Там был Арче, и был Ким...

---

Арче на месте заебентли топором...
Ну случайно так вышло...

---

А Кима Баконина выкинула из машины...
Должен был упасть и я...
Но я Кима Держал до последнего...

---

Хз что с ними...

---
---

Но я на этой компании поставил крест..

---

Был это новый год первого курса...

---
---

Помню едем мы с нг...
Из дачи Иванцова...

---
---

И я просыпаюсь от того что меня пытаются выпихнуть...

---

А Ким уже вывалился...
За меня держится...

---

Ну мы остановились...
Кима в багажник погрузили...

---
---

Ну я там еду...
Просыпаюсь....
```
- А кису там не холодно!
```
---
---

Помню Шитикрва с ножом там за мной гонялась...
Но я ей дал шанс жить честно...
Когда она не смогла меня заебенить...

---

Не знаю как...
Но гавар и Аня отдыхали в соседнем доме...

---
---

Ким игрался топором...
И кинул в меня...

---

Я увернулся...
Он улетел в батю Иванцова...

---

Батя Иванцова не долго думая...
```
- "кто?"
```
И кидает в меня...
Я снова увернулся...
И Арче поплыл...

---

Ну Ким хули...
```
- "я случайно!"
```
---
---

И были бы мы просто бухие...
Если бы Марина нам не впичеала говна...
Такого же как на Медвежках...

---
---

Мы 15 лет даже это вспомнить не могли...

---
---

Но иванцов встречался с Мариной ....
По этому все покрыто мраком...

---
---

По пути у нас ещё Шитикрва выпадала...
Но я Бокониной дал в нос...

---

Марина с разбитым хлюпальником...
На посту пыталась доказать что ее пытались убить...

---

По этому в деле снова были слоны!

---
---

Помню едет Марина...
С затычками в носу...
И говорит, ты за это ответишь...
И я ей снова разбиваю ебальник...

---

Помню Иванцов остановил Олега...
Что бы разобраться ....
Но я не помню чем это закончилось...

---
---

Помню попросил высадить у метро...
И набрал матери...
Что бы она вызвала слонов ...

---
---

Помню Шитикрва за мной бежала с ножем...
И мы добежали до пруда...

---

Я повернулся к ней...
И она собиралась ударить...
Но я впоймал ее руку...

---

Взял ее за волосы...
```
- "я ненавижу тебя!"
- интересно за что?
- "за все!"
- интересно...
```
---

У Шитиковой покатились слезы...
И я ее поцеловал...
```
- у тебя последний шанс!
```
---

За нами прибежал Ким...
И на ходу получил в тобло...
Следом была Боконина...

---

И я ее посадил на колышек...
Задницей...

---

Ну а Шитикрва долго меня обвиняла во всех грехах...

---

Пока не поняла, что я к ее проблемам отношения не имею...
